我地係捍衛緊人權 自己踩過界咁憑咩擁有

如題
我不割席 不分化 不篤灰

但人權係適用於任何人 同樣適用於對方

唔係屌今日做嘅野 而係想提點返呢一樣野 同埋唔洗再互屌啦 大家唔好俾對面成功分化 我地都係喺一條船駛緊向同一個目的地

好諗返之後嘅計劃啦！

唔認為係教條主義
我都火遮眼過 我今日都想打柒個共狗

推吧

間諜不受日內瓦公約保護。